高登幾時執？

有冇冷氣孔明知？

我想香土死先

唔好執
有個後備落腳點
支那遲早搞鳩連登

其實6 月 連登出左名之後
連登已經唔再安全
加上依度唔暫停新會員註冊 又唔分隔開 P 牌 / 潛伏會員搗亂既問題

請問有冇 IT 可以企出嚟, 整一個新連登
畀現有連登會員轉過去 (當然新壇有既定規則去收新會員)

其實所有論壇形式都唔安全
共慘d滲透好撚勁
整個類似tg 的暗網group 夠大好過啦
10~20萬人

no 以連登會員account 為基準
再加入一啲邏輯條件
新壇就可以有效踢走哂啲不知明既人 & 打手

只欠IT 技術